買咗個COACH backpack比人

因為搵唔到香港邊度有呢款現貨買 跟住搵人outlet代購 但係唔知點解返到黎個pattern同我搵嗰啲相唔一樣 但係其他地方同真既一樣 有冇人知係真定係假

上網搵嗰啲係呢個

Outlet啲貨係有少少唔同樣

其實有咩唔同?

連登仔識閪名牌咩

Coach都算名牌？

其實唔係好明邊到有分別

真係唔知

三條線左右嗰啲 pattern 唔同囉

其實唔算

但係皮產品唔係不嬲PATTERN會唔同咩

名牌MONOGRAM好似都會件件唔同

所以諗住上嚟問吓吸精 呢方面唔係好識

Coach壓紋logo你實物係置中既，但你上網搵個張圖就置中偏下